美國人唔戴口罩原因：懷疑口罩硬條係5g天線

在美國戴口罩被黑化，在社交媒體Twitter 甚至出現，一次性口罩中含有5G天線，目的是通過無線電波跟蹤並控制民眾，最終會導致人們大腦患癌。 美國主持人辟謠口罩藏5G天線且致癌，由於謠言不斷在網絡上擴散，美國CBS電視台無奈只能特意製作節目，為觀眾講解口罩上用來壓緊鼻子的金屬條，究竟是什麼構造。

咁咪可以免費上網

係咪強國新聞黎，真係唔係好信

做咩9

source?

大陸D fake news真係快手

唔好po 大陸垃圾做謠新聞拉

VERIFY: No, face masks do not contain a "5G wire"

明哂 又係支那假新聞

PIN 呢個

屌 我都想帶鐵線口罩呀
而家全部係膠條咋

fake

完美體現到外國人同中國人既分別

外國人普遍不服從權威/事實
中國人服從權威/事實

短期黎講中國個套的確有效 用權威去禁止媒體報導 防止恐慌
再推個波比人用仇外情緒去穩定動盪 建立威信

但長遠黎講 要去解決個plague 都係要靠外國佬去不斷否定啲 “fact" 先可以真真正正解決到冇肺

有時真係唔忍住笑連登仔
無國際視野都至少識下英文

5G conspiracy傳咗好耐啦
你就咁copy and paste樓主篇支那文咪得支那result

啲Anti Vaxxers話係bill gates搞出黎添

search成段中文字諗住搵到外國source

OK,U WIN

屌
笑撚到傻

5G天線

不嬲咩人都有，唔好以偏概全

原來咁叫國際視野，咁咪即管順住篇文嘅思路去笑鳩美國人囉
希望唔會有一日會有外國人笑返香港人係白虎山靈探啦

Google 都好撚野 仲可以search到